尋日朋友老婆自殺前嚮wechat send左個fd request

個fd有叫過幫手開解下佢老婆
話佢有抑鬱 女vs女易傾d
前排唔得閒無搵佢 到得閒call時又唔聽

尋日去左掃墓 成30度熱9到仆街
一家大細梗係乜都唔理咁快拜完返屋企

下晝返到屋企
開gchat發現有fd request
原來係個fd老婆 點msg都無回應

原來佢send request後
數十分內就自殺死左....

唉 我唔覺得內疚
但心裡總不免感覺遺憾

可惜，不過就算你答咗傾咗，結果都可能係一樣
抑鬱嘅嘢。。。

安慰吓你個friend啦
RIP

唉呢啲真係會心up一世
有時真係差嗰一分鐘
Btw rip

rip...

岩 唔關你事
到有一日你抑鬱個陣你想搵人傾訴但無人幫你個時 都其實唔關其他人事